第一城站隔離個文宣板被人撕緊

有個朋友經過見到有個阿嬸撕緊 有無一城巴絲係屋企出黎貼翻滿佢